有生之年有無WW3

好悶,日日返放工。打杖就唔駛返工

打仗召你上戰場比人打死埋添呀

去打仗算唔算返工？

睇下德國佬幾時比班左膠同難民迫到極限。

講得呢啲嘅人應該都係啲想死嘅人

香港有人想死出奇咩

唔出奇 但我相信怕死嘅人多好多

你唔係想打仗，你係唔想做姐，又唔想面對現實，其實而家個社會都係打緊仗，日日都槍林彈雨，不過係心理戰姐，你就係一個士兵要係呢個殘酷既社會生存。

你以為打仗好似坐係屋企打機咁過癮呀？一個核彈炸落黎一野死你就好彩，唔好彩俾人捉會做實驗